朝早唔願起 夜晚唔願訓

其實諗左好耐如果日夜癲倒左會有咩問題？
好似4點訓12點起身
我想知會唔會有咩身體健康問題

應該好快死
利申 日夜顛倒